［養精蓄銳］今晚唔好打飛機唔好扑野

因間搞到腳仔軟哂聽日點跑點擲彈
聽日六區開花
咁多位聽日見

聽日見

頂住先

唔扑分分鐘十年後先有得再扑啦

青頭表示

聽晚再打j慶祝

唔會既！相信自己

頂住啊

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

光

復

香

港

時

代

革

命

推

係屋企練定點扔野
諗好聽日點走

聽日我願榮光歸香港

今晚早d訓